沙田區候選議員驚現前女團成員 想出名 幫下佢

想知係咪真
本身有Follow開呢條港女
日日Po啲平行時空Po
俾人發現參選區議員
第一反應居然係咁

再出埋Po

睇吓佢Ig就知係乜料
如果咁嘅臭西港女都參選得區議員
我屌 係咪想出名

女神

哇

睇多佢幾個Po都真係

邊個派別

禽畜派

係呀 佢報咗秦豐區

李詩詠用獨立候選人身份報名參選2019年區議會選舉沙田秦豐選區，同區參選人有公民黨陳諾恒同埋公民力量魏志偉。雖然佢嘅網上言論立場係支持反修例運動嘅訴求，但係，由於佢嘅參選未經泛民主派協調，加上政綱同宣傳材料簡陋，畀人質疑係「𠝹票」，之後佢接受傳媒查詢嗰陣話考慮緊「退選」。

咁佢退咗選未?

On9 參選權人人平等 有咩問題
就算真係雞又點

同意樓主所言
雞都有愛國的
何況條女係咪雞. 我根本不在意

用碌鳩諗下都知投邊個